[PC] The Ruins Of The Lost Kingdom Chronicle (日本低需求任務式ARPG)

遊戲類型：動作角色扮演類（ARPG）遊戲（可聯機）
遊戲製作：Tomoshibi
遊戲發行：Tomoshibi
遊戲平台：PC
發布時間：2013年10月4日
官方網站：

遊戲介紹

“The Ruins of the Lost Kindom”系列作品（Ruinas，Rol，Rolo，Rolc），係由3個日本人組成嘅小團隊(Tomoshibi)所開發系列PC獨立遊戲。遊戲開發參考咗MHF和PSO，雖然遊戲引擎好舊，但係從遊戲嘅多元化同可玩性嚟講，完全不遜色任何一款大型動作類遊戲。ROLC嘅基本世界觀基於劍與魔法嘅世界，玩家需要扮演一位亡國的大將喺一個遠古王國嘅遺址中探索。遊戲分兩部分，一部分係”王國編”，擁有劇情和自由模式，玩家可以單人攜帶AI或者同朋友一起完成通關，探索古蹟，挑戰高難度BOSS等。
另一部分係”大地篇”，類似MHF任務制設計，冇任何劇情故事，玩家需要不斷完成任務，挑戰高難度的BOSS ，收集稀有素材，打造裝備，練習高端COMBO等。
不過兩部分嘅玩家數據係完全分開，只有公會和揭示板係共通。（神裝係兩篇唔共通，要分開儲。）
簡單講，”王國篇”係單機故事向，不過就可以用返”大地篇”嘅AI或者同其他玩家連線。而”大地篇”就係多人遊戲向，最多可以6人打任務、8人對戰。

配置要求

遊戲截圖

遊戲下載

1) 先dl “基本パック” 同 ”最新パッチ”
2) 打開基本patch正常係會亂碼，唔使用解碼軟件住，可以照解壓到。
3) 第一個制係browse解壓路徑，第二個係確認。(建議解壓路徑當中係得英文數字)
4) 再打開最新patch同上面一樣，揀返基本patch嘅folder，解壓落去就得。

遊戲前注意

- 解亂碼方法: windows7 可以用 pAppLocale；windows 10 建議用 Locale Emulator。
請先更新Direct x到最新版本。
- Windows 10 玩家要安裝埋Direct Play。
()
- 建議關咗windows嘅firewall去。

FAQ
1) Router玩家自己開房冇人入到?
Game入面係房主做Host畀其他玩家連接。所以房主要先開放Port: 2400 UPD或者直接用DMZ。唔想改 router可以考慮使用免費軟件Hamachi。
2) Game入面打唔到中文?
因為隻game好舊，得Win7可以正常使用唔同中文輸入法打”漢字”；而Win10就暫時未揾到方法，唯有開個Notepad打”漢字”再Copy&Paste落去。

攻略網 Wiki

以上部份內容係由3DM同遊戲官網翻譯及轉載
Last edited 14-8-2018

基本遊戲內容係免費嘅，可以試玩吓先再決定買唔買佢嘅DLC。
DLC內容包括開放多啲人物角式、增加自創人物位置、提升免費人物能力，當然唔少得多啲職業、地圖、boss同埋裝備。
交易功能(遊戲內稱"取引所")係要至少購買一個dlc patch先開放使用。
DLC暫時一共有12個，可以散買，但要買嘅話推薦直接買"全拡張パッチセット"。

完全冇人有興趣?

推

PV

幾年前玩過

係唔係真呢家冇咩人鍾意玩呢類game

玩得PC GAMES嘅大部分都係畫面黨

但呢隻啲畫面都唔太差吖, 仲要遊玩性都幾好, 平衡度都有, 人物玩法又多

推一推

雖然冇咩人氣, 但刷裝打王幾好玩㗎